張建宗：橡膠子彈已是最低武力

翻譯：我地無出坦克車算係咁

source: now news

佢表現食一粒我就原諒佢

盧偉聰透露，警方在昨日的金鐘衝突中發射了約150枚催淚彈、數發橡膠子彈和約20發布袋彈，強調警方的行動克制。

張建宗接受本台專訪時指，將昨日金鐘騷亂定性為暴動是警方決定，政府無參與，又指開槍已是當時環境的適當及最低武力。大律師公會則指警方使用不必要武力，譴責任何一方的暴力行為。

啲數子同遊行數一樣，少到冇人信

呢條禿頭肥佬真係𤺥官嚟

吳sir把槍

先係最低武力

//韓國農民於當日下午在灣仔區將示威升級，防暴警察於入夜後需要發射34枚催淚彈及6顆布袋彈驅散示威者//
韓農都係射34粒咋，屌你老母

*狗官*

痴撚線下次咪坦克碌豬

佢表演右眼食一粒, 我星期日就唔出嚟